[扮工動物園] 藍藍天空高掛我的夢之星期三

仲有三日

打算請下星期一，咁就可以四日假期

然後返一日放一日

btw 點解香港無黃金周

去邊玩呀?

香港散放

黃金週係內地假

無，湊女咋

仲有21日假……放咁d

上線, 各位早

Plan 緊六月連假去！

早晨~~

Joson

Jojo~

飯囡

妹妹成日扭抱

係呀。你去邊度玩呀？
我諗住"又"去韓國！

五月已經咁熱，七八月仲難頂

都係去首爾呀。
如果唔去明洞呀嗰啲應該會好啲吧。
其實我想去濟洲，一係去多次釜山

9月22-25! 請24!

啲fd話如果去濟洲揸車會方便啲！

香港福利呢樣嘢真係咩都少過人

其實香港啲公眾假期算多喇。中西節日都有得放

冇車牌
男朋友又好憎泡菜國

濟州我諗渣車真係走唔甩
男人憎韓係正常嘅 佢鐘唔鐘意影相?濟州啲風景都幾靚 可以說服下佢呢樣

hihi

留姐

留姐，好耐無見

呢，冇番office就好少上連登啦

guam哥

呢家得返啲咩parttime

都係果份，另一份仲未搵到，今日放假去左見工，每次見都巧驚驚

藍領表示一年得12日 葡萄銀行假

荃:叔叔帶你去睇金魚啊

會拍玻璃

你放平日

唔怕啦 仲有好多個月 我freshgrad出黎見工都碰左好多次釘

sbt

我未叔叔 同唔睇金魚

呢啲就啱

近trip

我而家仲有一份做住，唔急搵另一份，所以想搵份好玩嘅

門

只睇唔買

門姐

好多假~~可唔可以儲? 最多儲幾多?

我成日都抱住...唔抱得幾多年~~
十歲好未?

返嚟會眼大咗定鼻高咗?

rich

真係算多?
產假又係少過人

手起魚落

我都想買
但一條公斤金條成$33x K(三十幾萬）

搶包山

有得抱好抱，大個左無得抱

我年資可以儲10日

A0都儲唔到錢?

好得意

你而家唔是儲咗21日????

上年帶左4日

一年有17日

規定每年要連續放7日既長假

原來咁計~~~

可以帶假都好~

3萬幾我就有
而家係30幾萬

連續7日而又有錢都會坐下飛機，飛日台韓大陸都好

唔好虐待單身狗好喎，我地好玻璃心嫁

陸師兄

Y not both lol

識嘢呀吓~~~

記得唔好搵同鼻同醫生嗰個~~好易撞樣

一係夾多個會幫手搞嘅，一係夾啲去邊都無所謂的。
我係前者

最鍾意呢啲！

去墾丁都好

好好奇香仔香妹影啲咩，佢哋啲角度唔同！

咁好嘅？
你公司請人嗎？

長期請

做邊行啊？

Roger!

I love u too

耶！

會自爆

我屋企呢個五月已經開始開冷氣！

係喎~你有無 tg?

我四月已經